{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683596517","data":{"timestamp":" 947683596517"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683606086","data":{"timestamp":" 947683606086"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683608430","data":{"timestamp":" 947683608430"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683610070","data":{"timestamp":" 947683610070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683612330","data":{"timestamp":" 947683612330"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683621089","data":{"timestamp":" 947683621089"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683622254","data":{"timestamp":" 947683622254"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" AWALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683630219","data":{"timestamp":" 947683630219"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683632119","data":{"timestamp":" 947683632119"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683640159","data":{"timestamp":" 947683640159"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683644924","data":{"timestamp":" 947683644924"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683651807","data":{"timestamp":" 947683651806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683655959","data":{"timestamp":" 947683655959"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683658276","data":{"timestamp":" 947683658276"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683662618","data":{"timestamp":" 947683662618"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683666310","data":{"timestamp":" 947683666310"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683672730","data":{"timestamp":" 947683672729"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" START_ALIISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683674646","data":{"timestamp":" 947683674646"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683676882","data":{"timestamp":" 947683676882"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683680695","data":{"timestamp":" 947683680695"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683685190","data":{"timestamp":" 947683685190"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683687572","data":{"timestamp":" 947683687572"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683689221","data":{"timestamp":" 947683689221"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683691691","data":{"timestamp":" 947683691691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683697302","data":{"timestamp":" 947683697302"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683703207","data":{"timestamp":" 947683703207"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683705209","data":{"timestamp":" 947683705208"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683707699","data":{"timestamp":" 947683707698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683710023","data":{"timestamp":" 947683710023"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683712581","data":{"timestamp":" 947683712581"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683714511","data":{"timestamp":" 947683714511"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683716022","data":{"timestamp":" 947683716022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683718113","data":{"timestamp":" 947683718113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683719846","data":{"timestamp":" 947683719846"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683721676","data":{"timestamp":" 947683721676"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683726138","data":{"timestamp":" 947683726138"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683728421","data":{"timestamp":" 947683728421"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683730285","data":{"timestamp":" 947683730284"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683732575","data":{"timestamp":" 947683732575"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683734373","data":{"timestamp":" 947683734372"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683741316","data":{"timestamp":" 947683741316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683747034","data":{"timestamp":" 947683747034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683748576","data":{"timestamp":" 947683748576"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683751213","data":{"timestamp":" 947683751213"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683753505","data":{"timestamp":" 947683753505"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683757272","data":{"timestamp":" 947683757272"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683761055","data":{"timestamp":" 947683761055"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683763029","data":{"timestamp":" 947683763029"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683765057","data":{"timestamp":" 947683765056"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683767073","data":{"timestamp":" 947683767072"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683769993","data":{"timestamp":" 947683769993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683772149","data":{"timestamp":" 947683772149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683774179","data":{"timestamp":" 947683774179"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683779694","data":{"timestamp":" 947683779694"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683783556","data":{"timestamp":" 947683783555"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683787686","data":{"timestamp":" 947683787686"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683789717","data":{"timestamp":" 947683789717"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683793036","data":{"timestamp":" 947683793035"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683799979","data":{"timestamp":" 947683799979"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683801252","data":{"timestamp":" 947683801251"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683804798","data":{"timestamp":" 947683804798"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683807193","data":{"timestamp":" 947683807193"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683810103","data":{"timestamp":" 947683810102"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683811867","data":{"timestamp":" 947683811867"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683814102","data":{"timestamp":" 947683814102"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683816488","data":{"timestamp":" 947683816487"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683818288","data":{"timestamp":" 947683818288"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683820032","data":{"timestamp":" 947683820032"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683823135","data":{"timestamp":" 947683823134"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683825265","data":{"timestamp":" 947683825265"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683827187","data":{"timestamp":" 947683827187"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683829022","data":{"timestamp":" 947683829022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683831180","data":{"timestamp":" 947683831180"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683833104","data":{"timestamp":" 947683833104"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683834881","data":{"timestamp":" 947683834881"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683836675","data":{"timestamp":" 947683836675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683838814","data":{"timestamp":" 947683838814"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683841168","data":{"timestamp":" 947683841168"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683846202","data":{"timestamp":" 947683846202"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683848409","data":{"timestamp":" 947683848409"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683850174","data":{"timestamp":" 947683850174"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRIJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683853121","data":{"timestamp":" 947683853121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683857089","data":{"timestamp":" 947683857088"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINWAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683859087","data":{"timestamp":" 947683859086"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683869301","data":{"timestamp":" 947683869301"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683883933","data":{"timestamp":" 947683883933"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683885768","data":{"timestamp":" 947683885768"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683887689","data":{"timestamp":" 947683887689"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683889880","data":{"timestamp":" 947683889880"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683892952","data":{"timestamp":" 947683892952"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683898013","data":{"timestamp":" 947683898013"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683902575","data":{"timestamp":" 947683902575"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683904406","data":{"timestamp":" 947683904406"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683911678","data":{"timestamp":" 947683911678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683918148","data":{"timestamp":" 947683918148"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683933193","data":{"timestamp":" 947683933193"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683935691","data":{"timestamp":" 947683935691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683946705","data":{"timestamp":" 947683946705"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683949174","data":{"timestamp":" 947683949173"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683951533","data":{"timestamp":" 947683951533"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683954020","data":{"timestamp":" 947683954020"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683956248","data":{"timestamp":" 947683956248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683960362","data":{"timestamp":" 947683960362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683961956","data":{"timestamp":" 947683961956"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683970779","data":{"timestamp":" 947683970779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683973571","data":{"timestamp":" 947683973571"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683975628","data":{"timestamp":" 947683975628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683982515","data":{"timestamp":" 947683982514"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683986031","data":{"timestamp":" 947683986030"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683989535","data":{"timestamp":" 947683989535"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683992176","data":{"timestamp":" 947683992176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947683995993","data":{"timestamp":" 947683995993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684004383","data":{"timestamp":" 947684004383"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684006859","data":{"timestamp":" 947684006858"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684008559","data":{"timestamp":" 947684008559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684010016","data":{"timestamp":" 947684010015"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684011830","data":{"timestamp":" 947684011829"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684013752","data":{"timestamp":" 947684013752"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684015570","data":{"timestamp":" 947684015570"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684017578","data":{"timestamp":" 947684017578"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684019678","data":{"timestamp":" 947684019678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684021471","data":{"timestamp":" 947684021471"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684023544","data":{"timestamp":" 947684023543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIONJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684025370","data":{"timestamp":" 947684025370"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684027322","data":{"timestamp":" 947684027322"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAZAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684029168","data":{"timestamp":" 947684029168"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684031148","data":{"timestamp":" 947684031147"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684033456","data":{"timestamp":" 947684033456"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684035503","data":{"timestamp":" 947684035502"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684037240","data":{"timestamp":" 947684037240"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" START_LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684037349","data":{"timestamp":" 947684037348"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684039186","data":{"timestamp":" 947684039186"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684042515","data":{"timestamp":" 947684042515"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684044545","data":{"timestamp":" 947684044545"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAJAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684048939","data":{"timestamp":" 947684048939"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGUSA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684051138","data":{"timestamp":" 947684051137"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684054760","data":{"timestamp":" 947684054760"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684056842","data":{"timestamp":" 947684056842"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAMNASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684064789","data":{"timestamp":" 947684064789"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684066922","data":{"timestamp":" 947684066922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684068594","data":{"timestamp":" 947684068593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684072176","data":{"timestamp":" 947684072176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKABUBUJIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684080608","data":{"timestamp":" 947684080608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684085452","data":{"timestamp":" 947684085452"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILINGANYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684087092","data":{"timestamp":" 947684087092"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684087511","data":{"timestamp":" 947684087510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684108212","data":{"timestamp":" 947684108212"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684111240","data":{"timestamp":" 947684111240"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMTAZAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684119249","data":{"timestamp":" 947684119249"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684123434","data":{"timestamp":" 947684123433"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684126993","data":{"timestamp":" 947684126993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684131825","data":{"timestamp":" 947684131825"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684163433","data":{"timestamp":" 947684163432"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684165134","data":{"timestamp":" 947684165134"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684170777","data":{"timestamp":" 947684170777"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684172469","data":{"timestamp":" 947684172469"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684174679","data":{"timestamp":" 947684174678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULICHOKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684177153","data":{"timestamp":" 947684177153"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKAYAFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684181269","data":{"timestamp":" 947684181269"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684185161","data":{"timestamp":" 947684185160"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YABUBUJIKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684188180","data":{"timestamp":" 947684188180"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684189812","data":{"timestamp":" 947684189812"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684191544","data":{"timestamp":" 947684191543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684195458","data":{"timestamp":" 947684195458"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684197957","data":{"timestamp":" 947684197957"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHINDWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684201464","data":{"timestamp":" 947684201464"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684203271","data":{"timestamp":" 947684203270"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684205600","data":{"timestamp":" 947684205600"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684207838","data":{"timestamp":" 947684207838"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684210180","data":{"timestamp":" 947684210180"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684212167","data":{"timestamp":" 947684212167"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKEJELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684214533","data":{"timestamp":" 947684214533"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684215666","data":{"timestamp":" 947684215666"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMEKULA"," userResponse":" START_UMEKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684218020","data":{"timestamp":" 947684218020"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684224622","data":{"timestamp":" 947684224622"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684227212","data":{"timestamp":" 947684227212"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684232103","data":{"timestamp":" 947684232103"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIVIWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684233810","data":{"timestamp":" 947684233810"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684236121","data":{"timestamp":" 947684236121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684238582","data":{"timestamp":" 947684238581"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAVYOHIMIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684246691","data":{"timestamp":" 947684246691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" KUWEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684247987","data":{"timestamp":" 947684247987"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684250578","data":{"timestamp":" 947684250578"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684252733","data":{"timestamp":" 947684252733"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684264089","data":{"timestamp":" 947684264089"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684266532","data":{"timestamp":" 947684266532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684273148","data":{"timestamp":" 947684273148"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684278219","data":{"timestamp":" 947684278219"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684283759","data":{"timestamp":" 947684283758"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684288993","data":{"timestamp":" 947684288993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684291812","data":{"timestamp":" 947684291812"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684299786","data":{"timestamp":" 947684299785"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684301445","data":{"timestamp":" 947684301445"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684303783","data":{"timestamp":" 947684303783"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALAU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684306028","data":{"timestamp":" 947684306028"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684307947","data":{"timestamp":" 947684307946"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684310407","data":{"timestamp":" 947684310406"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684312323","data":{"timestamp":" 947684312322"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIRANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684320111","data":{"timestamp":" 947684320111"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684322126","data":{"timestamp":" 947684322125"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947684322306","data":{"timestamp":" 947684322306"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000112_162621"," gameId":" 5bb79d79-43bf-4afb-aeb3-8ca31ca2cf37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}